有冇人瓜子係連殼食？

個殼鹹鹹哋 唔食埋真係好反智

gif?

冇gif你講咩都得

我會成個放入嘴咬
咬碎個殼之後先lur 出嚟

食紅瓜子我連殼都食埋

樓豬會唔會發明一個識自動剝瓜子既工具

我連包裝袋食

慣左只食殼 入面粒野唔會食

試過連殼拍咗一袋
之後屙幾日

連殼食咗你

瓜子唔係不嬲食個殼？
入面有毒唔食得架

平時食既黑白紅瓜子係西瓜籽....哈姆太郎食既係葵花籽

食開心果都連鼓食啦

食埋個全盒 唔係唔老泥

唔係咁開心呀嘛

邊有人唔連殼食㗎

食得多好熱氣

我都好鐘意食葵花籽